鏗哥係咪25 26歲先bachelor畢業到?

正常25 26歲多數都考左牌

鏗哥入ibank喎，邊有得比